無多士爐點整多士？

如果乜都唔落就咁放麵包上獲會唔會燒壞獲？

落牛油咯

喂有冇牛油帶過黎

牛油剪pan 細火

唔想洗獲可以點做

Dum撚左隻鑊囉

燒烤叉

慢火唔怕傷鑊

火機有喇掛 用火機慢慢烘

平底鑊細火烘

我乜都唔想做可以點做

落街食

用燙斗

菊花的部位好隱蔽呀

處女小多士呢

邊撚野

用燒烤叉，吉住係煤氣爐上面燒囉

洗衣仔